---
layout: "ids_archive"
type: "archive_video"
indexation_auteur: "Youtube"
indexation_page: "un humain - Mauvais calcul des inégalités salariales révélé! feat Alexis Fontana"
indexation_version: "2018-05-24"
title: "un humain - Mauvais calcul des inégalités salariales révélé! feat Alexis Fontana"
hide_content: true
youtube: "NtGaXfcK1mc"
indexation_autorite: amateur
---


==MARQUEUR==

TODO: Résumé à écrire, transcript à structurer.

==MARQUEUR==

Incroyable nouvelle cette semaine dans plusieurs journaux d'information qui met fin à des années d'obscurantisme féministes nous l'avons repérée sur bfm tv en premier une étude américaine sur plus de 50 pays affirme que les inégalités salariales ne sont pas 30% comme l'affirment la secrétaire l égalité mais entre 3 et 5% en france pour 1,5 pour cent dans le monde dans certains pays ce serait même les femmes qui gagnerait jusqu'à 8% de plus ils ont comparé les rémunérations au même niveau de responsabilité et dans la même entreprise dans plus de 50 ce phénomène est particulièrement spectaculaire au moyen-orient ou à responsabilités équivalentes les femmes sont même mieux payés que leurs collègues ces inégalités était pourtant l'une des principales revendications des mouvements féministes ainsi que l'un de leurs arguments les plus fédérateurs mais il s'avère que c'était un mensonge un mensonge qui se sera révélée très utile pour les bourgeoises qui préfèrent attiser votre attention sur les inégalités hommes femmes que sur les inégalités entre classes sociales tout en en tirant profit de votre idéologie aura bien servi la soupe aux politiciens n'ayant plus qu'à raconter ce que vous vouliez entendre afin d'obtenir votre adhésion électorale l'observatoire des inégalités le savez bien depuis trois ans on les a vu changer discrètement leur titre en 2015 il mettait 31 5% d'inégalités le titre en 2016 il écrivait 23 % en 2017 il écrivait 18% c'est toujours faux mais il ne pourrait pas supprimer l'article du jour au lendemain vous comprenez bien le féminisme cultive depuis longtemps un complexe d'infériorité chez les femmes en les infantilisant et en niant toute capacité à réussir sur la base de leurs seules capacités selon le féminisme la loi doivent forcer légalité ni ont ainsi l'égalité des qualités entre hommes et femmes naturelles les vraies femmes n'ont pas eu besoin du féminisme pour réussir elles se sont imposées à la fois par leur caractère les qualités qu'elle avait à apporter et leurs compétences cette pleurniche permanente en plus d'être grade honte pour les hommes aura été réductrice pour les femmes la réalité étant que en plus d'être le camp de la misandrie le féminisme aura également été le camp de la misogynie chaque fois qu'on attire l'attention sur la place des femmes dans la société je trouve que ça finit toujours par concept de l'égalité des genres la manipulation de l'information est depuis longtemps le principal moyen de propagation de cette idéologie avec la décrédibilisation de toute opinion divergente par l'usagé éhonté de formules incantatoires tels que les femmes ont toujours été oppressés c'est le patriarcat fascistes ou encore misogyne jusque là les mâts seront majoritairement adhérer à votre discours par effet de mimétisme ajouté à de la paresse intellectuelle mais tôt ou tard lumière sera faite sur la vérité vous ne le savez pas encore mais vous avez déjà perdu pour moi mohcine des loups [Musique] [Applaudissements] [Musique] je voulais [Musique] blake au caire [Musique] m [Musique] 
